<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	
	<config
		tween_duration="0.4"
		css_file="flashmo_251_style.css"
		item_width="600"
		item_height="380"
		item_default_padding="55"
		item_default_bgcolor="#FFFFFF"
		item_x_spacing="100"
		item_numbering="true"
		side_item_count="3">
	</config>
	
	<item>
		<content><![CDATA[<span class="title">01 Content Title One</span>
<p align="justify">Integer faucibus, arcu at vestibulum posuere, <a href="http://www.flashmo.com" target="_parent">lacus velit venenatis sem</a>, nec scelerisque lorem urna nec orci. Aenean id nisl nec tortor pellentesque lobortis. Nulla porta urna non arcu egestas cursus hendrerit lacus aliquet.
<span class="highlight">Highlighted Text</span> - Donec scelerisque nisl faucibus est gravida ac pulvinar sapien porta. Mauris venenatis felis id sapien euismod sollicitudin. Morbi vestibulum feugiat massa at lobortis. </p>
<span class="subtitle">Duis bibendum erat vitae</span>
<p align="justify">Praesent in tellus ligula, eu molestie odio. Fusce molestie tellus eu tortor rutrum ac molestie augue ultrices. Mauris pulvinar, lacus ut ullamcorper condimentum, justo orci convallis urna, at iaculis nisl mauris ut ante. 
Fusce cursus, nunc commodo rutrum interdum, turpis massa volutpat augue, id mollis nisi dolor at purus. Aenean eget mauris enim, ut posuere ligula. Fusce quis diam mi. Aliquam urna diam, sollicitudin ac consequat auctor, iaculis ut magna.</p>
<span class="subtitle">Nullam quis magna ac ante</span>
<p>Integer quam leo, fringilla vel porta in, eleifend sed ligula. Phasellus tempus sagittis nisi, pretium dignissim elit mattis eu. Sed hendrerit nisl at mauris tincidunt iaculis. Sed blandit dignissim ligula ut interdum.</p>]]></content>
	</item>
	
	<item>
		<content bgcolor="#660022"><![CDATA[<p align="justify" class="white_text"><span class="title_medium">02 Vivamus placerat orci ac lectus</span>
Proin consequat, velit sed scelerisque adipiscing, urna lacus eleifend ligula, vitae dictum urna est id turpis. Vivamus et luctus mauris. Etiam pretium, diam sed ornare vestibulum, enim urna fermentum sapien, ac posuere risus lorem in lacus. 
Curabitur sem eros, laoreet a ullamcorper ut, tempus sed nunc. Sed laoreet varius massa sit amet malesuada. Proin vitae mauris urna. Suspendisse potenti. Etiam sit amet varius odio. Vivamus aliquam nisi eget nulla ultrices suscipit. Sed semper ligula sed leo elementum ornare.</p>]]></content>
	</item>
	
	<item>
		<content bgcolor="#FFFFFF"><![CDATA[<span class="title">03 Featured Images</span>
<img src="images/s_photo_101.jpg" width="150" height="150" hspace="10" vspace="0" /><span class="subtitle">In mattis semper tellus</span>
<p align="justify">Nunc consequat, nibh a ultrices condimentum, lacus justo condimentum velit, a scelerisque leo leo sit amet purus. Curabitur ac tellus velit.
<a href="http://www.templatemo.com" target="_parent">Website Templates</a></p>

<img src="images/s_photo_102.jpg" width="150" height="150" hspace="10" vspace="0" /><span class="subtitle">Quisque ac ante lorem</span>
<p align="justify">Donec scelerisque nisl faucibus est gravida ac pulvinar sapien porta. Mauris venenatis felis id sapien euismod sollicitudin. Morbi vestibulum feugiat massa at lobortis.
<a href="http://www.flashmo.com" target="_parent">Flash Video Player</a></p>

<img src="images/s_photo_103.jpg" width="150" height="150" hspace="10" vspace="0" /><span class="subtitle">Proin pretium velit in diam</span>
<p align="justify">Phasellus ut erat ligula, id hendrerit est. Etiam ornare lacus vitae turpis imperdiet condimentum. Vivamus ultrices lectus non lorem congue et facilisis urna adipiscing.
<a href="http://www.flashmo.com/page/1" target="_parent">XML Flash Templates</a></p>

<img src="images/s_photo_104.jpg" width="150" height="150" hspace="10" vspace="0" /><span class="subtitle">Etiam pulvinar velit eu tellus</span>
<p align="justify">Curabitur ligula ante, vehicula at vestibulum ac, euismod eu leo. Nam sollicitudin, quam ac euismod egestas, purus ante vulputate diam, ac mattis est leo vitae elit.
<a href="http://www.flashmo.com/page/2" target="_parent">Flash Image Gallery</a></p>

<img src="images/s_photo_105.jpg" width="150" height="150" hspace="10" vspace="0" /><span class="subtitle">Sed fermentum ultricies risus</span>
<p align="justify">Donec lectus eros, facilisis ut interdum vitae, fringilla nec quam. Ut dolor mauris, feugiat non ornare eu, euismod vel nulla.
<a href="http://www.flashmo.com/page/3" target="_parent">Free Flash Websites</a></p>]]></content>
	</item>
	
	<item>
		<content bgcolor="#262626"><![CDATA[<p align="justify" class="white_text"><span class="title_medium">04 Cum sociis natoque</span>
Nullam facilisis, sapien sed fermentum commodo, risus odio lobortis arcu, id vehicula justo libero et urna. Maecenas sed dolor lacus, ac vulputate massa. Proin eu semper nisl. 
Ut diam erat, <a href="http://www.flashmo.com" target="_parent">scelerisque quis fermentum congue</a>, viverra pharetra purus. Integer ultricies quam in diam pellentesque at ultricies orci condimentum.
<span class="title_small">Donec vulputate vehicula</span> 
Suspendisse potenti. Aliquam erat volutpat. Nulla molestie est laoreet sem venenatis vitae sollicitudin massa auctor. Duis justo diam, interdum et molestie in, congue ac erat. 
Pellentesque vehicula mattis magna, non scelerisque lectus ultricies quis. Duis quis purus dolor.
<ul><li>Ornare ac luctus vitae</li><li>Sed facilisis dictum</li><li>Amet ultricies bibendum</li><li>Non sagittis risus mauris</li><li>Cras tempus magna</li></ul></p>]]></content>
	</item>
	
	<item>
		<content bgcolor="#334411"><![CDATA[<p class="white_text" align="justify"><span class="title_medium">05 Donec ornare dignissim</span>
Nulla id dictum mi. Sed hendrerit, sem sed auctor pellentesque, leo ligula bibendum mauris, sed lobortis dolor nulla vel nibh. Ut non nibh lorem. In volutpat congue sollicitudin.<br />
<span class="title_small">Duis tincidunt dolor et diam</span>
Aliquam tellus odio, suscipit at dignissim nec, ornare non turpis. Pellentesque erat quam, laoreet in interdum eu, aliquam nec risus. 
Sed ligula orci, suscipit nec volutpat ac, rhoncus vel neque. Maecenas molestie malesuada leo vitae sagittis.<br />
<span class="title_small">In condimentum augue et tellus</span>
Nam sed tortor eros, vitae rhoncus ipsum. Quisque eu ligula et nisl tristique iaculis viverra facilisis magna. 
Mauris id lacus id nibh consectetur sagittis eget id elit. Aenean sed urna eros. Nulla facilisi. Cras pulvinar ornare fermentum.</p>]]></content>
	</item>
	
	<item>
		<content bgcolor="#115566"><![CDATA[<p class="white_text"><span class="title_medium">06 Title Six goes here</span>
Donec semper ullamcorper ipsum, ut lacinia leo porttitor vitae. Nunc massa velit, sollicitudin a tincidunt eu, malesuada eget risus. Etiam accumsan interdum purus vel condimentum. Phasellus pellentesque pellentesque nisl non ultrices.
Sed facilisis dictum tellus, nec ullamcorper nisl blandit auctor. Nulla eleifend, augue sit amet ultricies bibendum, arcu tellus dapibus enim, non sagittis risus mauris et ipsum.</p>]]></content>
	</item>
	
	<item>
		<content><![CDATA[<span class="title">07 Content Title Seven</span>
<p align="justify">Suspendisse pellentesque, nisl vitae ultricies sagittis, ligula tortor suscipit lacus, quis pulvinar enim est sit amet ligula. Duis sit amet faucibus erat. Nunc non justo sit amet lectus scelerisque tempor. Nam id ante urna, ut semper metus. Cras nec arcu nec lacus facilisis ornare.
<ul><li><a href="http://www.flashmo.com" target="_parent">Free Flash Templates</a></li><li><a href="http://www.templatemo.com" target="_parent">Website Templates</a></li><li><a href="http://www.flashmo.com/page/1" target="_parent">Flash Image Gallery</a></li><li><a href="http://www.flashmo.com/page/2" target="_parent">XML Flash Websites</a></li><li><a href="http://www.flashmo.com/page/3" target="_parent">Flash Source Files</a></li></ul></p>]]></content>
	</item>
	
	<item>
		<content bgcolor="#442288"><![CDATA[<p align="justify" class="white_text"><span class="title_medium">08 Maecenas sodales pede</span>
Aliquam erat volutpat. Nulla molestie est laoreet sem venenatis vitae sollicitudin massa auctor. Duis justo diam, interdum et molestie in, congue ac erat. Pellentesque vehicula mattis magna, non scelerisque lectus ultricies quis.
Duis quis purus dolor. Quisque at ante sit amet erat laoreet fermentum. Quisque nec nisl. Nam scelerisque cursus dolor. Integer vel sapien quis risus egestas suscipit.</p>]]></content>
	</item>
	
	<item>
		<content bgcolor="#FFFFFF"><![CDATA[<span class="title">09 Photo Gallery</span>
<img src="images/s_photo_106.jpg" width="150" height="150" hspace="10" vspace="0" /><span class="subtitle">In mattis semper tellus</span>
<p align="justify">Nunc consequat, nibh a ultrices condimentum, lacus justo condimentum velit, a scelerisque leo leo sit amet purus. Curabitur ac tellus velit.
<a href="http://www.flashmo.com" target="_parent">Free Flash Templates</a></p>

<img src="images/s_photo_107.jpg" width="150" height="150" hspace="10" vspace="0" /><span class="subtitle">Quisque ac ante lorem</span>
<p align="justify">Donec scelerisque nisl faucibus est gravida ac pulvinar sapien porta. Mauris venenatis felis id sapien euismod sollicitudin. Morbi vestibulum feugiat massa at lobortis.
<a href="http://www.templatemo.com" target="_parent">Website Templates</a></p>

<img src="images/s_photo_108.jpg" width="150" height="150" hspace="10" vspace="0" /><span class="subtitle">Proin pretium velit in diam</span>
<p align="justify">Phasellus ut erat ligula, id hendrerit est. Etiam ornare lacus vitae turpis imperdiet condimentum. Vivamus ultrices lectus non lorem congue et facilisis urna adipiscing.
<a href="http://www.flashmo.com/page/1" target="_parent">Flash Image Gallery</a></p>

<img src="images/s_photo_109.jpg" width="150" height="150" hspace="10" vspace="0" /><span class="subtitle">Etiam pulvinar velit eu tellus</span>
<p align="justify">Curabitur ligula ante, vehicula at vestibulum ac, euismod eu leo. Nam sollicitudin, quam ac euismod egestas, purus ante vulputate diam, ac mattis est leo vitae elit.
<a href="http://www.flashmo.com/page/2" target="_parent">XML Flash Websites</a></p>

<img src="images/s_photo_110.jpg" width="150" height="150" hspace="10" vspace="0" /><span class="subtitle">Sed fermentum ultricies risus</span>
<p align="justify">Donec lectus eros, facilisis ut interdum vitae, fringilla nec quam. Ut dolor mauris, feugiat non ornare eu, euismod vel nulla.
<a href="http://www.flashmo.com/page/3" target="_parent">Flash MP3 Player</a></p>]]></content>
	</item>

</items>